環時：英國領事館職員鄭文傑因嫖妓被拘留

【Now新聞台】內地傳媒報道，被內地拘留的英國領事館香港職員，是因嫖妓被行政拘留。

環球時報引述深圳羅湖公安指，鄭文傑因為嫖妓，被行政拘留15日。對於有質疑他被扣留後，當局未有通報其家屬，報道指公安是應當事人要求，依法未有把他的違法行為通報其家屬。

羅湖公安又強調，中國是法治國家，任何人從事違法犯罪活動，都會受法律懲處。

28歲的鄭文傑Simon，是英國駐港總領事館職員。他的家人報稱他本月8日由香港往深圳公幹，晚上乘搭高鐵返港，約晚上十時告知女友正在過關，其後失去聯絡，英國外交部表示強烈關注。

新湯渣？

邊個信

哈哈

被叫雞？

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

中國是法治國家
但你有沒有犯法中國說了算

比人屈？

哦

今次有冇坐床邊既相呀

咪已經有人開咗囉
又開重複post
而家咩環境呀？
仲double佔cc台

英駐港領館港籍僱員Simon Cheng因嫖妓在深圳被拘

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵鬼信咩
都去到過關先捉

佢過關時比人捉？

幾時漂？有無隻雞做證據？

有無人整英文文宣同國際社會知中共老屈

即場唔捉？
之後過關先捉番去再補影相咁？

一定係死黑警扮

屌佢老母求其搵隻雞逼佢同雞影都得啦老屈到咁

第一單一地兩檢送中案？

2條友著好哂衫咁樣同私講佢叫雞
下次起碼條女只係賽bra先影啦

同一招用幾百次，悶唔悶D